我想米勒的情况是前者，但也有点复杂，因为在米勒生命的早期就有真正的怨恨。 斯蒂芬·米勒解释说，肖恩·林2020年10月7日|Vox 
 就像你说的，在他早年的时候有很多怨恨，尤其是对有色人种的学生，而喷子往往是这种怨恨的掩饰。 斯蒂芬·米勒解释说，肖恩·林2020年10月7日|Vox 
 红河决战传统上是一场上午的自助餐，充满了怨恨和自夸，“那些可怜的混蛋”和歇斯底里的喇叭声。 今年12强联盟不能依赖德克萨斯和俄克拉荷马了 
 流氓警察破坏了尊重，侵蚀了社区信任，引发了怨恨，有一天可能会爆发暴力。 警官的话不应该是最后的话|安德鲁·泰勒| 2020年8月19日|圣地亚哥之声 
 脱欧公投以来，少数几个不变的因素之一，就是人们对拉下脱欧扳机的人的怨恨。 《为脱欧呐喊的首相》(第392集)|Stephen J. Dubner | 2019年10月10日| 
 关闭你试图推动的开放社会，这是另一个引发不公正和怨恨的可怕配方。 为了阻止ISIS，英国将阻止言论自由|尼克·海恩斯| 2014年11月25日|每日野兽 
 你选择了你妻子而不是劳伦，这让你一直怨恨吗? Wyclef Jean谈论Lauryn Hill, Yele海地争议，和Chris Christie |Marlow Stern | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 布拉德利觉得自己被朋友欺骗了，但“他们都离开了我的生活，怨恨似乎很愚蠢。” 本·布拉德利、肯尼迪和间谍大师的离奇故事|威尔·拉恩| 2014年10月22日|每日野兽 
 一连串针对同性恋和变性人的犯罪表明，在布鲁克林的“时髦”区，可能正在酝酿着一种阶级仇恨。 布鲁克林正变得不安全吗? 这取决于哪一个|Jay Michaelson | 2014年10月18日|DAILY BEAST 
 无辜的受害者在这些行为中丧生，这些行为引起了巴基斯坦人民的怨恨。 Malala Yousafzai是历史上最年轻的诺贝尔和平奖得主Nico Hines | 2014年10月10日|DAILY BEAST 
 女人在爱中通常考虑后果，很少在怨恨中考虑后果。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 奇怪的是，他并不不信任莱蒂斯，也不怨恨托尼。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 强烈的怨恨从他的脸上消失了，但一种巨大的责备——一种沉重的、无助的、动人的责备。 信心|亨利·詹姆斯 
 他密谋反对黎塞留，他的大部分好运都是黎塞留给他的，他成了黎塞留怨恨的牺牲品。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 斯坦霍普将军于是向他重复了里珀达的强烈怨恨使他不得不说出的话。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特